\section{INTRODUCCIÓN}

El presente \textit{CAPÍTULO 1} tiene como finalidad estructurar de manera ordenada, coherente y sintetizada el objetivo del trabajo de investigación, así como, validar la razón de realizarlo definiendo sus alcances.

Actualmente, 

\subsection{Objetivo General}

\subsection{Objetivos Específicos}

\subsection{Hipótesis}

\subsection{Justificación}

\subsection{Alcances y limitaciones}